係唔係每個人分手都有後悔期

如題

係 好後悔自己當初講分手
到想一齊翻 對方唔肯

因為咩原因講分開啊？

捱過左就冇事㗎啦

我後悔唔早啲講分手算唔算？

後悔一齊左四年先分手

後悔點解唔一早分手
湊仔湊到以為自己係佢老母

想知詳情
我依家拍拖都有同感

好後悔同ex分手，同左一個2年，依家7年先知個ex好，不過2個ex都有尖朋友了祝福佢地，而我依家都唔知點形容

咁啱啊 我都係

我嗰個22，我大佢8個月，一齊左半年，佢同你男朋友好似，唔細心，好懶，又自我，完全唔識照顧我，淨係自己顧自己，又要我服侍佢，成日話自己細路仔要姐姐照顧。同佢去踩單車可以眼尾都唔望我，隔左成條街見唔到我影佢先停低等我一下，出街食飯要我拎位，拎唔到又話我企喺到做乜，唔上前幫我手。份人又冇心思乜都唔肯為我做，同我一齊嘅時間得過且過咁，有時講嘢又會令我難受。

同佢嗌交我會感受到佢因為唔服氣先鬧我而唔係緊張我，之前因為佢同個女仔close 咁我就話佢，佢答我"你自己係咪做得到先，你做到先有資格話我"，問題我事前完全冇做過乜令佢質疑嘅嘢，佢個tone就係質疑我同唔好俾我捉到你都有同一個問題咁，唔服氣俾我話。嗰種感覺好唔被重視好冇安全感。

到呢排同佢講經3日3夜，我講到好攰又成日喊，最後佢都認同自己思想有問題同俾人縱慣左唔識照顧人，佢話佢會改，因為唔想失去我，我都諗住俾機會佢改，但我知一個人嘅習性要改係好難，其實我都已經好灰

女人最傻豬就係以為
條仔慢慢會改好
廢男只有失去好女人
才會慢慢改好變成好男人

得罪講句你個男朋友係咪智力有問題

信我 改唔到
嗌交果part我個ex同你果個一模一鳩樣

語障？

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

係好難叫佢改，始終佢習慣佐，
不過佢話會改就相信下佢，
睇佢之後有冇好啲

男仔要自己意識到另一半有幾好，或者好愛另一半之類，先會自發去改，咁係因為佢地知道要珍惜對方，知道對方所做既都唔一定係理所當然。不過我覺得通常都係有經歷既人先會有呢種覺悟

想法同我一模一樣佢就係嗰種唔識人情世故，我一直都教佢唔好淨係諗自己要諗埋人地，其實我拍拖係想有個人俾我依靠，點知依家好似人生導師咁教佢做人，不過佢都叫肯聽我講話肯改，成果就未知，我希望我嘅調教係有回報而唔係好似樓上幾位咁話幫人教咁

咁你之後有冇搵到個互相照顧嘅男朋友阿?

其實佢有一直話知我好好唔想冇左我，好希望將來同佢結婚個女仔係我，所以肯改，我都係因為佢嘅認真先咁有耐性，不過希望佢唔係得把口講哄我

Yes，依家男朋友幾成熟，會互相照顧大家，所以絲打你都要加油